[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4878)

Slow

Bee 1:1

11BEE

１：１！！！！

京都入未呀

屌你又撚半大

jeng shit

Bee 可以cup嗎？

細禁區邊都射高屌你老母

屌 球球頂撚住

臭西bee 撚半大你老母賤種

快cup bee!

盤田永久封鎖

車2:0

gchi

8.5細力頂

場場日乙都撚半大

三星1:0！

角球旗玩連c

Bee上呀 cup

廢車入得未

垃圾車有角未

球針撚埋 屌你老母

Bee同bird黎多球

屌你全北入到波未

懶係野 現代扮攻

有don9
半4全6

連c ok?

車點輸

角呢

11打10都得一球。

古代和波派$100 10 1

廢車打多個都無撚用

比個希望啦
8.5我由佢
7.5啦大佬

Ok

手

k

lm

m

Lm

廢車唔入多粒比人入啦

比個12m春袋啦屌

隔離都5C了

控角王

求現代追和

Bee cup plz

我了

不了

7.5 串左6.5
6.5中硬
廢車真係屌閪

垃圾三星

俾幾個角啦車

Cls 對家紅左大半場都咁驚險

乜撚野比安祖臣 波都唔識控

D出波真係廢到

２場２。５Ｂ 中唔到真係喊出黎

55555

好撚好笑
買親都燈

bee 反cup

買左全北幾場角大今場叻目無買

same

韓職真係唔應該係呢個球壇生存 太垃圾

屌你老母留意咗你好耐，係咪唔撚識溢波？你依啲唔撚係屌波，係散播錯誤訊息

點解我咁燈既

廢車唔洗補時啦

停20分鐘角

試過好多次，所以買咗7.5細

春代追和啦

等隊廢車唔攻

全北班垃圾成日訓地

好運到

買廢車第二球準備收屍

不死烏入多球好嗎

害人不淺

波post TOT 只識報假

On9仔 輸好多？

中間成村人,你都打雙塔,你都仲要咁樣踢

2.5b求你開

仲未block？ 條友無朋友 係度刷存在感

韓職補幾耐

雀ee

補幾多

補6

成日奶野 唔買最好 夜晚仲有大把波 急唔黎

3 4分到

韓假補時無入球叫咩韓假？

Block左條傻閪好撚耐

連c

補左90分鐘 都唔似有變化真心

咁都補6?!

祝廢車全隊斷腳

個高佬冇一下頂得贏 波又唔識控 垃圾到

雀大波24

現代300倍win

山葉試下為場波貢獻d野？0g0c

車咁耐都淨係贏一球
明顯係補時主隊12碼
1:1完場

冇輸啊買咗0:1，不過祝你俾狗會劏

哭能左

不死鳥入多粒啦

笑撚死
又迫鳩害

分2邊斬好無呀
咁樣中間斬入去唔洗跳都得啦

睇左成個下半場
封得2個角
好笑

現代差D入

不死鳥快入
bee都係

屌老尾 買咩輸咩

屌紅左得1粒？

中番條飛

差小小

同路

得得得

全北個9號鬼佬廢撚到

水原即場主勝
布里斯托城盤

冇subscribe alert原來已經1:1

開門比山葉都入唔到

廢車同辛尼特一樣 超級賤種垃圾假波仆街隊

星期三作客跛既老閪要主

屌你老母D死老野快D死

屌你老母 咁早rc都係得1球

勁就唔係踢韓k la

屌老尾 仆師廢車

全北苦主

入錢算
半4全6

現代俾多2角1入球
快

紅左之後4角一球
呢隊廢車果然係冠軍料

贏波呀

成個下半場得2角 勁撚到

我買現代呀 屌你

1:1車

唔講以為輸波

補6分鐘 冇劇本 做乜9

有冇神奇追和呀

走啦你

一起收錢

角都無
屌

紅左預左死守，不過今日開始抵制垃圾韓假

靈車平手盤都叫贏 唔好屌佢咁甘 一陣輸鳩埋

快d 12m car

不死鄧鳥唔計

Block曬班仆街

個個報假分

打多個得一粒
韓仔真係好鳩肉酸

廢車唔入比對家入啦你老尾

傻閪黎 block啦

人多手腳亂

Goalllllll

0-2

2:0

02

一帶就過

0:2

不死鳥斷腳未

終於入屌你老母

2：0

晨早block咗 無聊㩒下

Goalllll

屌 on9 又2比0

垃圾現代

場場都２球

3.75 NG

死傻9買左0:1

不死鳥吹左？

狗車
我屌你老母

日本仔撚狗咁撚

笑死

仆街黎成日都最後先入

3:0未

1.66全北叫撚到燥底 好彩肯射

嘩

0:1 無輸

萬眾期待既絕殺！

叫到完場最後一分鐘

屌你個爛臭春袋

我要bird

宜家先入有春用咩

玩咁耐而家先入屌你老母

呢兩日咁撚多絕殺波

最後10秒 個個停係到望

痴撚線1.56入手

買撚左大波喊出來

水原7.5S點部署

真低賠都叫得咁辛苦

韓假輸左10萬都黎，以後唔賭韓假了

唔係點叫韓假

屌你買左no goal

真

HEA左45分鐘

醜唔醜 打多一個要靠最後咁樣去入波

你老母臭閪 大波又冇 大角又冇

全北有12m未

0-2 FT 6C

有冇人派

屌你老母 買個2倍驚咁撚耐

0-2 完左啦

真係癲撚到

大注真係唔好玩韓假

係唔係有個傻9買左0:1

垃圾波，屌你老母

買左咩

幾撚驚佢玩角球旗 條日本仔本身又廢

黃蜂大波

乜撚野1.56叫足全場

又豬3000

盤田65%控球仲少過雀射門

買咁大

好彩都叫到

Hi

我都1500

琉球刷啦

不死鳥！！！cashed

現代

28% 33% 76-90 30% 19%

2:1 ! ! !

全日重心 100% 李城晉級

磐田廢到一個點

布城馬會平手高水
出邊讓人低水

送錢？

出面受讓

星期三

?

有沒人派 可幫叫

今日希望十點前收到韓假嗰場

黃蜂cup未

原來你仲係到

出面受讓低水下嘛

-10k

有即場好快收到啦

有即場好快姐

即場唔係早啲派？

識唔識分正反方向

集氣 BEE 要CUP

Cup未

呢場唔敢買

2222222222222222
易到

尚武同BEE

柒撚到

之前針果80K咪買韓假，好彩今日減注

水原10。5s 收息求中

可唔可以叫佢幫我買錫周三受讓高水 2k thanks

我城上呀

幾多倍

派就中

秒連C

你個名幾好

買撚左3星FG睇黎又死

上呀我城

1。43 岩岩入

布里斯

3333333333

2場日假一樣劇本？下半場秒入，2球完場？

3叔咁都唔傳

逆境自強

444444444444444
10.5高水爽到

三星咁廢都唔入

Bee都要掙扎

日乙大波未啊

洗唔洗再gel大力d?

英冠５分鐘５Ｃ

黃蜂贏波未呀

布城5min5C

逆境自強
Beeeeeeee
我城

幫你叫
55555
666666
7777777
8888888
99999999
1010101010
111111111111
收錢

Bee去呀cup

日乙幾角完？

水原10.5b好吸引，但驚要驗腦

2c

有冇手足要貝迪斯

半6全7 暈撚左

Sor 3C

水原角球點買好

BEE 快撚D羸啦 好日唔買你

三星2:2

英冠啱啱臨訓咩盤？

現代已經收咗皮
BEEEEEEEE
我城
上呀

臨尾

布里斯托城 屌打

平

6C

兩場日乙都2球撚狗

6c未

今日係星期日 星期三冇撚用

水原入波未

球球斬波射波都飛機

BEE 集氣叫爆

D角多到我買山葉又唔見有咁多角

8.5b??

半6全7 24

有人話馬會主平手高水
出面讓人低水

水原依家踢成點？

呢場SKIP左

攻勢入肉過尚州

廢鬥廢

左斬右
右斬左
中間勁射俾觀眾席

=韓職

66666
77777
88888
收錢

空門唔入

三星用外援都咁撚廢 醜唔醜

水原半5全8好無

日乙大波又死

羅巴有冇出水？

Bee cup未

三星真1:0

水原停C間

有無67都成問題

bee頂 咪刷

我都等緊佢嘅角水

6666

０：１！！！！

布城針

錫周三 goallllllllllll

星期三goalll

11.5 -6 繼續刷

21

bee

屌你老母bee

Dllm 黃蜂

黃蜂2.5b!!

流球２：１

我屌你老母不死鳥

我條２串１

Bee jumped

BEE 21

炸？

Bee炸

都無入

沖澠炸

乃木呢排點

撚有入波 球探on9

有冇人要8.5s

勁針

炸左

8點阿妓點買

集體炒車事件

成班on9仔
Btw 三星1:0

兩場韓假都玩妹

第一次叫 水原冰到完場

細

主炸 客入！好無！

bee快CUP

收爹啦 傻閪

以後唔買韓假

比多3角啦 尚武

大波2串1 ？

細波日

可以

炸完仲唔撚係bee入

有人唔做要做獌狗

水原又0-0

FC琉球 比多1c dllm

你咪做熱狗

星期三比多球半大

屌你老母依d頂波可唔可以唔好成日犯規

三星反被人屌

打撚死你個垃圾

死撚閪賭上腦丫 邊撚到1：0

假架

軍佬呢隊波紀律性真係幾好

水原入到波未

半6全9夠了

詐乜9

Block撚咗個傻閪啦

波post 仲有人未block TOT ?

睇下邊隊on9先

一句講哂 報假死全家

傻閪球探

三星準備入波

日乙大波又jump

...常州
0:1？

尚州 ng
300

8ok?

陣間all in李城同錫菲 算

屎

韓職真係妹撚到中場猜咗10分鐘 對手又唔逼

會1:0

Bee

全北已派彩

OK

跟住拿到波40幾碼一腳射左去

唔係9.5咩

星期三呢啲咪效率

半5全5

又黎多場半1全2 屌

8.5sbought

Bee cup 未

睇咗陣 悶撚到
膠着狀態

jumped

一個反擊收左皮

bee 整多球啦屌

黎啦喂

3星比狗屌啦

喂 3叔 唔求你3球，2球都得掛

呢輪買細就爽

半5全5？屌你老母

1球都無

Samsung上

大波未呀ono

三星班仆街hea撚到

一場大波都未開到場埋都2球完

22個人真係唔撚尬郁

韓狗真係cls波 唔會再掂

真係痴撚線波 韓職唔係擺向晏就 應該無人睇

推

英冠角pls

水原球球快入

個22個畜生黎

咁有信心

1:2

日乙是但比多球啦屌

7.5s了

雷斯正選

仆街尋晚馬會提款但冇數入銀行

其實韓狗都唔小射門
點解會咁

2020仲買阿仙... win la

三星個14號唔撚識踢波架喎

又針 買左咩

如果唔係張紅牌頭場睇怕都同依場一樣

日穴大波-1屌

垃圾波 落下底出波啦 猜猜猜

封盤bee又唔入波屌你咩

DLLM 3星又0-0

佢地目的係猜到前場跟住回返俾龍門

Bird 但係串咗現袋 bee
另外布城

2000有人要貝迪斯？

個撚個以為自己遠射好撚勁

水原應該會有一球既

細波2c啦

2020仲買大

行行企企都抽筋？我屌你老母

冰冰冰冰

有6.5B未

無啦
70分鐘開始抽筋

IFC

對面幫佢入就得

乜撚嘢奶木板兩場2.5b

7.5b 跳唔跳船好

咁我all in無入球了

亞當泰加特黎韓職渡假？

球球角球頂入ok?

琉球10c

Bee dllm

球 奇蹟2c!!!!!!!!!!

10C

屌你老母半5全5

停左30mins

唔跳等死

水原fg 上

抽筋比人入ok?

琉球正氣刷角

日假2場下半場秒goal就完場

星期三加油

bee ok?

bee你唔入不如輸埋去啦唔該

星期三半大呀

三星入未

貝迪斯客場勝率7%

水原藍翼邦

真

屌你老母停夠c未

水原入啦 臭閪

韓假 76-90 紅色

半5全5 唔撚賭了

唔撚嗌啦角球 兩隊垃圾妹撚埋佢啦

屌你老未場場都細波 頭4場垃圾波已經全針

場場都唔入波 踢黎做乜撚

食屎啦bee

星期三平手盤。阿婆都識買

星期三10.5S點部署

3星出多件鬼 試下入波

7.5s跳唔跳船

6.5B

11FT

黎啦喂 三星

黑警又做乜撚野

仆街bee

日假大波屌你

一出6.5B就刷

10喎

不

1.5大 6倍
含撚啦 沖落去輸

6c

6c完

終於送到1角

完1：1 輸少d

對面送

三星9.5b

一人一球得唔得？ 3叔

尚州一入禁區就犯規

半5全6
頂住呀

7.5s高水

琉球屌你老母

入番球比我收下錢啦屌

利雲果場係中立場？

三星快入波

有無錫菲聯

好吸引

又話戒賭?

踢到95分鐘咁

三星立即完場！！

完左啦

痴撚線三星全部企係度唔郁

尚州係後場妹

又luiz

7

7777777

嘩 奇陣

777777

真架
依22條友

現代針完到三星針

星期三停角20分鐘 有排高水爽

阿仙奴有冇手足敢要

真係可以一球都無架喎

有

錫菲聯近排好差

布城比人入完都無射過？

布城冰晒c

星期三半大24

10.5都gel

咁搏做乜撚 爆硬

我城

仲有15分鐘

好易爆

8888

繼續刷c

後悔7.5唔衝大

10.5 s

場柒場細波有無新意 韓假

軍佬fg 24

封角唔係8 角

Samsung no goal收息

快啦 三叔

睇緊live
水我唔到

客fg 90+2 0-1

即場韓假買咩好

比多一角啦 屌你尚武

馬會fake

無入球
角大

狗會又鳩封角球盤

1more c fuck you

0.5/1

漢堡對家有無同路

1.5大 17倍
你老母臭鳩

高水有撚用，買唔撚到

韓假都睇真係浪費光陰

呢個真

韓假絕得殺未

比個12m 3叔啦

有咩做姐

禁區都去唔到

依家幾多個 c

又玩假角?

水原

哈馬比準備上船

睇365寫危險進攻都刺激過睇場0:0既閪波

有冇絕殺呢

Mytvsuper 免費咪睇

三星踢到維園呀叔咁

水原唔入就俾人入啦仆街

點買

星期三入波未

難d
禁區入唔到
斬波向觀眾席

咁多人買三叔就知尚川可以gel頭

等0.5/1 5倍買小小

角都黑。

食角

刷c啊屌

屌你老母球證 角都食撚埋 番去中武肺啦

咁都無角

錫周三可否入多球比我定吓驚

我話冇角就冇角

對家入就得

利雲前幾場個啲主場係咪中立場黎

個球證食角 係咪痴撚線

阿狗上船了 阿狗盃都唔贏無可能

咁都插水

嚇9死
365無啦啦9封盤

硬係覺得貝迪斯今晚有機

特登打落去既

買50 客NG 邪下先

比多角啦屌你

法卡幾fit

即場角大算

比垃圾受讓高水
派錢？

三星1:0

Wednesday Kiss! GoGoGo!!!

妓x貝

完場算啦 踢緊嘜撚野

狗會輸個注就秒受
贏個注就買極都買唔到

鍚菲聯
貝迪斯

dllm 3星

屌
無柒頭爆..

軍人ＧＯＯＯＯＡＬ

屌你老母

goall?

輸埋

三星針埋

三星全隊斷腳啦

傻尻3星

有冇機會 2球呢

比人入？

GOAL

搞撚掂

唔刷c 抵你輸

尚1:0

0.5/1 @5 goalllllll

尚武！

有var掛

今日咁黑

GOALLLLLLLLL

屌你老母三星
廢到嘔

中

球證話冇就冇

今日晏晝係咪有條友揀場波嘅盤

有冇人有張相

1.5有冇機

冇啦 快開比多球啦

又輸1k

買左3星fg見ng嬲嬲地
依加比人入埋舒服哂 抵你死

三叔唔刷角抵撚死

CLS 韓假 場場都絕殺

似越

廢祝左 球證算數啦

角啦 比多1c la

炸

OFFSIDE

尚武愛隊

進攻有少少犯規

炸 On9

0:0?

咪炸
再入多球

8.5 s巴打頂到喎可能

COUNT
ON9...

今日買乜輸乜，唔玩了

屌

最後一注啦 allin利雲特

屌你7.5b咁撚樣輸

屌
CLS

尚州一入禁區好易犯規
唔知點解

快d 比多球

炸啦 比我輸半

打人啦

比垃圾啦

計

噢
當入

冇詐

英冠想停角幾耐

我要多球呀3叔唔入比人入

波都開埋炸乜9

根本冇 foul
Var 都ｏｎ９

輸哂了

針了

即刻完場ok?
想收錢

補幾

有人派

白衫有推人既

嘩差d兩球 冇越

+5

0.5/1 goal

-2c

補90分鐘三星都唔會入

真係屌你老味 垃圾波半5全7

一腳轟落藍衫度都計

唔好差d啦
黎啦。救命注

原來炸左

布城假到比人入完 2隊都無波入

90+5 Goal

西甲大船凖備開出

早知博啲9.5s

2隊都無射過波

有我派你呀

馬會01咁即係點

C呢屌

唔同球証真係唔同

即係你信班on9定信馬會

7.5b求你

C

又唔撚洗派錢

0-1 呀
睇完計入球

gelllll

好撚on9 咁樣食一隻

Lm鳥

1:1

岩岩嗌左90分鐘 贏小小
又輸返落韓狗

入多球全格ok？

球證番去含撚死啦

fat

派？

我1.35 屌

比多球

半7全12

on9水原
依家學人急

貝迪斯場波d飛都企得好硬

7.5b

三星仲要個37歲打中場每踢足 痴撚線

穩穩陣陣唔洗練心
算啦，ching 贏多d

韓假輸撚死人

慘死

尚洲d波爽好多

賤種現代

哈馬比 今季d人係咪唔同上季

7.5s都頂到？

哈馬比今晚客勝收息

ys

7C FT

又贏

7.5s頂到

8.5scash

韓假即場幾時派 想買阿狗

8點買咩好?

食撚左真係痴撚線

完場後3個字到

阿仙奴強陣
前面又係個幾件

阿記角大了

場西甲都係唔撚買

盃賽開細

ONLY 買啊狗個場?

11.5好多

錫菲聯有冇人

yes

阿記有時會爆角
睇定d先

西甲11。5s 求中

飛呢

1.45...

你d內幕料都冇飛啦

冇記錯佢係玩開大注嘅

事前好邪

天狼星啦

一隊連開3場角大
一隊連開4場角大

我點會冇飛呀 前排破產全部飛show晒出嚟

無料，波都唔睇
感覺注

全部清爐都係貝迪斯

咁快派嘅

你琴日8.5b派左未？

錫菲

跟 100

齊羊

阿狗細波

叫到貝迪c 半客派100比你

買左半客

阿仙奴FG 有無同路

I help uuuu

貝迪C咁VAR D咩

呢個陣點買

我

贏咗就信你

人棄我取

利雲串阿狗 懶獨特.

貝貝快入

一定有 準備派我

var 12m
無事...

錫盤串西甲大波

貝迪斯半客

痴線

爭飯食

咁都冇十二碼

半客唔難

貝迪ccccc

-,-我先wo

貝

西甲半大得唔得

柒碌碌碌

攻都攻唔撚到 on99

西甲比次機會，求正氣冰c

屌妓角大針

阿1c

即有角

有無人錫菲fg

貝迪禁屌

111111111111111

2222222222

妓

Goal

阿狗

錫

1:0

錫仔

西甲半大未

錫紙聯

阿狗屌

阿真係笑4

On9妓 屌

阿狗廢到

角球乳了

越位喎

阿妓

01
無限角了

crash

都想問點解呀妓平手盤 而家知答案了

阿記

Offside lollll

炸完__ __ __

錫菲聯
炸

屌 offside

利雲被屌打

阿fg allin

對家炸

唔洗jer 鳩我嘅， 買兩舊水 高水2x1 睇波姐

炸咗啦

畢迪斯瘋狂禁屌

入未呀閪甲

炸完對家入 快補

驚西

買左半客2串1 睇波TOO

布城追和未

又差啲

睇左陣布城踢波 成舊屎咁

無啦 屌 垃圾

有冇人識kaykk

會！

法卡真係幾fit

貝迪唔入屌打黎做咩

又唔刷屌妓

俾人入

貝狗屌咁大力仲乜 收左錢咩

正氣西甲
繼續冰thanks

貝利2.5B有？

西甲俾c

布城

星期3快刷角

利雲貝迪是但比粒黎先啦..

西甲刷角

布城假波明顯到

星期3刷角即入

阿狗又冰

貝貝屌到利雲

布城廢撚到

利雲唔入比貝迪入先啦 比一粒走住水叫啦屌

賤種狗唔刷角

買左利點部署

20分鐘 1射

一齊收$

等收錢

利記

1:0 ?

貝迪c

收錢

被禁屌入波

利雲！！！大船又沉

利雲1-0

見貝禁屌唔敢買利雲fg

屌！

利醜goall

仲諗住比貝迪斯屌多陣等再高水D先買主 fg

dllm 貝迪C
屌打比人入

阿12碼

Goooallll

阿狗入波肯定冰角

炸完阿12m

半細點頂 又12碼

咪撚入

貝迪斯唔撚睇住條友 長傳拎波易到
星期日唔sick買了

炸完對家入

Miss la

miss左？

有無水?

Betis真係賤種黎

貝迪斯廢到⋯⋯

唔撚係斷貝迪斯丫

比比射

miss?

0-1

0-1 阿

鳩

啊1-0

goallllllllllllllllllll

貝迪斯追番球先

咁都救得返

擺咩3中堅 防守唔用腦

係時候
2X1
反CUP

利8.5s 平注

完左場?

嘩～

好勁啊

>烏索普

懶獨特

派未

派?

Lm了

串左呀狗同貝迪斯 屌咩

天狼星

留名先

得

動漫角色名朋友

天狼大波有同路？

布城goalllll

一貼飛即1:2

貼飛即刻1-2

利雲入多幾球定下驚 最後呢注

錫菲針得

可能22？

屌 貝貝追和先啦

錫菲下球

布萊克

笑撚死 布里快入

唔好咁黑心啦 或者3:2呢

炸完就對家入，我屌你咩

咪撚燈埋利雲特

布里斯托城 2.5/3b 全格未

派尚州？

利雲特呢 就嬴硬既

4-2拉不如， 徹底啲斷咗希望

下次不如完左場睇住個比數講

老友休息完 今日有冇順返D

穩如哈馬比2.5B

衰到你地 布里快入

西甲正氣
繼續冰角

貝肯刷未

973

咁都唔射

貝迪斯屌打有撚用咩

阿5

有無手球

貝迪斯快入

閪甲刷角阿屌你老母

越位

阿入波咁高水

same road
但你勁D，我淨係買咗盤

阿仙奴忽然正氣?

比人入 有咩資格飲水

送12碼

點解咁高既

穩如

落返少少了

哈馬比快到

穩如哈馬比

哈馬比1-0

角啊

1001